車仔今晚輸波既 我改名朴初瓏系雞

絕不走數

今晚唔會輸

不嬲都系

唔使改了

聽晚wo清

屌你老母

事實改乜

屌你做雞

ching未來人?

今晚一定唔會輸

瓏仔 我今日見到九龍塘站間山崎個女仔staff好qq 眼鏡look皮膚又白
肯定正過waiwaig

圖

不嬲係雞

屌你shitty咁近自己去睇啦

咩時間

同問

好似6點半左右 得佢自己一個係間鋪 想入去姦左佢

報驚

😎

燈撚到